如果中美真係開戰

中國或成最大贏家

順便清哂低端人口，解決產能過剩，又贏